天水圍黑警仆街死！

收到個friend share！比人拉個個人係我地common friend

全文:

代朋友寫

天水圍黑警暴行

小弟8月5號約一點左右路過天水圍警署，見到一班女權人士，街坊在附近聲援日前被黑警拘捕並將佢四腳朝天私處外露個個女仔。我岀於好奇留下圍觀食花生。無耐突然兩邊岀現過百防暴持圓盾快速推進包圍在場市民，當時街上只有少數市民(目測不足一百)即時四散，好彩既夠快可以跨過圍欄走甩，我比較黑仔被一名黑衫既男士捉住我手臂(黑警搵人著黑衫扮鬼捉人)，我嘗試掙脫，但成功掙脫後已經太遲，防暴警察們已到眼前並用警棍暴打我地，我見狀舉高雙手表示投降不會反抗或逃跑，換來一句:你估舉高雙手就唔撚洗打呀？然後五至六個警察用警棍圍住我暴打，我馬上雙手抱頭。比較外圍既黑警用長盾圍住唔比記者影裏面情況。

當時被圍捕既街坊年紀最細大約十三四歲亦有一些年紀較大五十至六十既叔叔，真正裝備比較好嘅只得三四人，佢哋就比較慘，捉到就馬上被除晒所有裝備然後圍住打(被打既時間係我既兩三倍)，有一兩個比較嘴硬既更被黑警用胡椒噴霧直接射臉，場面十分恐怖。

然後所有人慢慢聽從佢哋指示返差館，入到去全部人坐係一間大房，冷氣極凍，我當時馬上岀示隔離屋苑住戶證表明自己係路過街坊，個仆街黑警望左一眼之後掉落地下。期間有個後生仔癲癇病發，黑警唔俾佢去醫院只叫救護人員到場，之後救護人員表明傷者情況嚴重需要馬上送院，白衫黑警擾攘左一陣極不情願地放行。之後坐左大約十三四個鐘後轉左倉去上水。順帶一提上面有裝既義士被捕後打到傷哂之後仲被黑警大大聲話會特別處理，唔知仲有咩更仆街行為

之後去到上水待遇同Lihkg post既大致相同

天水圍被捕街坊比黑警玩嘅慘烈情況

推

痴線病發唔比去醫院
班狗連畜生都不如

其實佢哋精神狀況真係好有問題

推比更多人睇

ssp 個次都有狗著黑衫潛入拉人
黑警真係三世死全家

好撚狗，拉街坊

幫手推, 但記得去機場

黑警冚家死冇全屍

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

屌 推

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

我無野講

講真好難觀察，最好唔好自己一個去啦，多個人捉鬼/救我都好

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!
#FREEDOMHK

補返小小傷勢嘅相，雖然我知比起好多手足既傷係唔算得啲乜

遲早有一日市民唔會再毫無反抗俾你捉
好似對付白衫咁對付返你地

下次捉到鬼起碼打斷手腳

上蘋果或者民間記者會講下咩叫黑警

洗唔洗岀樣

唔洗

蘋果可以唔洗
記者會可以口罩cap 帽

問下佢想唔想先

天水圍果次真係輸得好柒 , 果度一個反對左膠嘅聲音都無 ?

何式凝條仆街

你留個contact俾佢地

可能佢地有主題可以邀請你上去講

全部人剛行到狗屋門口
就比人夾
明比狗伏左

黑警死全家

黑警

我都有個二次元FD比人捉過
又係跟蹤然後答佢膊頭

push

發夢當日係現場天橋上望到樓主所講

只係因為趕住走難 拍唔切片

今時今日，香港差佬仲撚神憎鬼厭過瘟疫時期的過街老鼠!!

發夢過日班狗癲到入天盛屋苑範圍
差喲走唔到
商場唔落閘

黑警仆街死
麻包袋

我係其中一個天水圍被拉人士嘅屋企人
黑警死全家都唔夠
真係太撚過份

仆街黑警死全家

屌 推呀

不要說 黑警、警犬
試著說 恐怖分子、黑社會

一定要出嚟記者會講！

其實係咪天水圍特別仆街啲

小毒毒怕醜

點解會有十個負皮

你估舉高雙手就唔撚洗打呀？

事實係咁

好彩你袋住住戶證

冇用

黑暗醜惡

推, 黑警死全家

班含家鏟popo無一個係無辜

我比較黑仔被一名黑衫既男士捉住我手臂(黑警搵人著黑衫扮鬼捉人)

可唔可以形容下隻鬼大概咩衣著 用咩袋？普通外科口罩？

死臭狗 濫用私刑 快撚D死

垃圾黑警 慢慢同你地計

點止天水圍

記者朋友

當時太危急，只記得戴住cap帽，普通身材

有冇計搞個人道方法，
可以每日入狗屋觀察義士傷勢

普通口罩

仆街 用25呢招仲要黎做街坊交差真係好撚賤

黑警既罪行死全家已經唔夠 要誅九族.

12個負皮，連登果然多5毛

遮曬樣 拍片講 記者會播又好
上蘋果講又好
點都好 淨係連登講冇人知架
今日唔講 唔搞大佢
聽日就多一個手足比狗行私刑

根本好撚多鬼係示威者當中，之前前線有觀塘俾人用磚頭打，打完即走
班仆街下次落單冇撚再咁仁慈！邊個左膠阻止同我拉撚走佢

屌你老母 黑警無一個無辜

口罩！佢地d屋企人真係好撚想有人探佢地

病發都唔俾去醫院
垃圾黑警全家仆街死

屌 正畜牲

睇見覺得好慘

成班黑警痴晒線
根本唔應該俾佢地返工要佢地見精神科

Push

下次膝撞下體

唉，還拖的話肯定依家就仲坐緊

推 黑警冇一個係無辜

今個周末一定開鳩你哋波。

屌你老母死黑警

警察無一個係無辜
唔好再講咩差佬只係磨心 佢地都唔想打你
佢地係極希望打撚死我地

間狗屋

我覺得唔係, 係邊度都咁仆街
不過天水圍果日拉得人多
消息大家傳得開啲, 多啲人關注咁解
我屋企人係真。路過
搞咗30幾個鐘先出得返黎, 真係好慘

吊你係度開post有撚用 搵記者啦

唔洗屌既，有冇話唔會搵先，放翻岀來都要抖下啦

其實好多都真。路過，有心搞你班黑警就唔街坊裝自殺啦

真係狗黎

「和理非」何式凝教70幾個示威者乖乖坐定定就唔會被天水圍差狗捉？太過左膠，打冷震！倒不如…

見識過黑警既可怕
就會支持誅黑警九族

順帶一提上面有裝既義士被捕後打到傷哂之後仲被黑警大大聲話會特別處理，唔知仲有咩更仆街行為

仆街

垃圾黑警

屌 有冇義士出黎報平安

佢哋會被天收 成班去死永生係地獄受苦受難

辛苦手足了，好返街上再見

仆你個街 死黑警

做咁多陰質賤格野 你地一定禍必及家人 有報應等天收

垃撚圾黑警 宿舍俾人搞抵撚死啦

班仆街日日用私刑就得?

要大肆宣揚，邊個拉住你你可以隨便打佢 當出氣袋

要俾更加多人知道！

大聲不斷叫警賊殺人
遇到呢啲野就要比佢誇 比佢顛
全速一齊叫警賊殺人 仲要比人錄住 睇下佢點交代

推 黑警死全家

幾時出黎比大家打一身，我地再幫你作文

打得仲甘。 佢地唔需mv交代。

唔需要

幫推

樓主朋友係唔係衝過馬路果陣比人打
一棍打落腳，之後十幾人係咁打

hi 3毛5毛

所以黑警唔好問點解全香港人都想屌佢老母

推，黑警正仆街

Sor 手殘㩒錯負皮
黑警死全家，禍必及妻兒

【和你飛】機場集會文宣資源集合

黑警實有報應！

The only verdict is vengeance.

仲唔肯放雞尾酒 等幾時

屌你老母

以為係作

哦

我明你

推到畀更多人知

60年代

狗畜死全家

25.8天水圍國有遊行
都唔知叫唔叫人入好

光復香港 時代革命

左膠和理非叫你地退喎 你地肯屌柒佢地未？

特別處理班有病既狗
嗱 我只係講緊係街流浪果d生滋癲野狗

手足辛苦晒

成班人一齊叫黑警殺人就會唔同 要吸引花生友圍觀

🤬🤬🤬

係估唔到班狗咁仆街
唔係個個都連登仔 好多街坊根本冇乜點上連登唔知發生緊咩事
只係睇唔過眼覺得班狗咁對女仔好衰要聲援下
點估到自己會被狗圍被人拉
現場本身真係好和平冇任何衝突發生

利申班防暴出嚟前5分鐘 因為搭咗成朝西鐵好肚餓返咗屋企食飯所以冇被人拉到

上次 721 白衫事件就係呢間館有份配合囉

黑警無一個係無辜

up

(黑警搵人著黑衫扮鬼捉人)

而家黑警維穩......咩人都拉....大家出去要小心....

仆街真係要推上報

天水圍其實得一個出入口
手足有方法可以死守到就可以唸
唔係被狗圍灑

仆你個街

呢個問題要解決，連同熄燈嘅話，真係好難搞

幾時打柒d鬼

有朋友嗰日真係路過都困足兩日

好想捉到啲癲狗
一定要清算
一個都唔可以放過

屌你老母黑警

警犬冇一個係無辜

捉到鬼真係唔好留手 唔係唔識驚

撚樣警犬

黑警一定要死全家

無一個無辜
麻包袋

推撚爆去 黑警真係無個好人

join

pish

屌你老母黑警死全家

死黑警 仲有個仆街何式凝

呢個真係要推

都係靠記者
拉之前 拉高啲衫 幫記者影

捉到狗根本要打到佢殘廢先起到阻嚇性
香港人太善良，善忘

死黑警同我聽撚住，做鬼既最好咪比我地手足捉到，唔係既話你會寧願你老母冇生過你出黎

黑警冇一個係無辜！推！

呢班畜牲黑警 冇資格叫做人

應該請所有被捕人士上記者會講述黑警的畜生行為

DLLM

叫你朋友上民間記者會講

當日有人讚天水圍警署署長好好人好有禮貌係好警察

果啲人出來未 我再一次係到屌晒你地老母

食屎啦黑警 暴打市民
因住比天收

人道危機

邊撚個

圍天水圍警署第一日 有個白衫出來扮好聲好氣
即刻有10幾個po出來話要讚好警察

唉，做下戲就信晒

返工戈度有個散工 之前應該做差佬既 前日聽佢好威威周圍講佢舊阿頭叫佢返去 月中去黃竹坑操返d體能就可以返去做輔警 揚言操完拉返差館既抗爭者會打柒佢地

P

正常丫，個個張證反轉戴，柯尿落你口都得呀

佢仲講而家有一班武警係羅湖福田調過黎打人既 打完人就返返去

好期待有狗被暗殺

黑警死全族